蒙面法民意調查 連登仔快啲入嚟投票

Rthk 民意調查支持定反對禁蒙面法
結果會係聽日城市論壇公佈快啲同我投咗反對

1

2

Pish

3

4

5

6

7

8

9

10

推呀

推

（有片）大埔EK4304撞中黑衣人仲繼續踩油